msgid "Network Shares"
msgstr "网络共享"

msgid "Samba is not running"
msgstr "Samba服务未启动"

msgid "Samba is running"
msgstr "Samba服务启动"

msgid "General Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Edit Template"
msgstr "编辑模板"

msgid "Enable Samba"
msgstr "开启Samba服务"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Workgroup"
msgstr "工作组"

msgid "Share home-directories"
msgstr "共享主目录"

msgid "Allow system users to reach their home directories via network shares"
msgstr "允许系统用户通过网络共享访问他们的主目录"

msgid "Select_config"
msgstr "选择配置文件"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "The password of root."
msgstr "root密码"

msgid "Passwd_mod"
msgstr "修改密码"

msgid "Change the password of root."
msgstr "修改root密码"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Select the device or directories to chmod."
msgstr "选择需要更改权限的设备或目录"

msgid "Mask"
msgstr "权限"

msgid "Mask for new files and/or directories."
msgstr "新文件和/或者目录将改为此权限"

msgid "Chmod_files"
msgstr "目录中文件权限更改"

msgid "false"
msgstr "否"

msgid "true"
msgstr "是"

msgid "While true,chmod files,else only chmod directories."
msgstr "当选择“是”，将更改所选目录下的所有文件权限；选择“否”，将只更改目录的权限"

msgid "Chmod_dir"
msgstr "更改文件权限"

msgid "Chmod the files that yor select."
msgstr "更改所选择文件的权限"

msgid "Shared Directories"
msgstr "共享目录"

msgid "Name"
msgstr "共享名"

msgid "Path"
msgstr "目录"

msgid "Allowed users"
msgstr "允许用户"

msgid "Read-only"
msgstr "只读"

msgid "Allow guests"
msgstr "允许匿名用户"

msgid "Create mask"
msgstr "创建权限"

msgid "Mask for new files"
msgstr "新文件权限"

msgid "Directory mask"
msgstr "目录权限"

msgid "Mask for new directories"
msgstr "新目录权限"

msgid "Edit the 1st template that is used for generating the samba configuration."
msgstr "编辑第一个配置文件用来生成samba设置的模板，此配置在window 10正常使用"

msgid ""
"This is the content of the file '/etc/samba/smb.conf.template' from which "
"your samba configuration will be generated. Values enclosed by pipe symbols "
"('|') should not be changed. They get their values from the 'General "
"Settings' tab."
msgstr ""
"创建samba设置的 \"/etc/samba/smb.conf.template\" 文件的内容。被通道符|包围的"
"值可在基本设置中进行配置"

msgid "Edit the 2nd template that is used for generating the samba configuration."
msgstr "编辑第二个配置文件用来生成samba设置的模板，当第一个模版不能正常使用时，请在“常规配置”里选用配置2"
